[感情台/影視台/音樂台]哈爾移動城堡 原來已經係2004年

你有個無乜人知嘅名 叫Sophie
或者真係得我一個會留意到...
諗返你好鍾意宮崎駿啲作品
然後諗返 04年你啱啱上小學
你由個時已經好鍾意宮崎駿？定係由個時開始鍾意？
個時我喺戲院睇緊嘅時候 你係咪都一樣睇緊？
如果時光可以倒流二十年 我會唔會有機會
將所有野拉向正軌 唔會令你同我愈行愈遠

反正我唔會知道 反正我唔會再有機會見到你
反正我會一直記得你 你永遠係我心中一條刺

最近每晚瞓唔著 我就會聽呢首歌
每聽一次我都會諗到你聽緊呢首歌嘅時候係點樣嘅心情 呢種心情亦令到我可以平靜自己 就好似你陪住我咁
對唔住 你係我嘅蘇菲 但我唔係你嘅哈爾

世界的約束

作詞:谷川俊太郎 作曲:木村 弓 歌:倍賞千恵子

涙の奥にゆらぐほほえみは
時の始めからの世界の約束

淚光背後若隱若現的微笑
是世界初生之時以來的盟約

いまは一人でも二人の昨日から
今日は生まれきらめく
初めて会った日のように

即使此刻孑然一身 但從我倆的昨日開始
今日因此閃耀而生
就像最初認識的那一天

思い出のうちにあなたはいない
そよかぜとなって頬に触れてくる

回憶中沒有你
微微的輕風緩緩的拂過臉頰

木漏れ日の午後の別れのあとも
決して終わらない世界の約束

即使在陽光穿過樹木的午後離別了
世界的盟約也絕對不會終結

いまは一人でも明日は限りない
あなたが教えてくれた
夜にひそむやさしさ

即使此刻孑然一身 然而明日卻是無限
你訴說者
淺藏在深夜裡的溫柔

思い出のうちにあなたはいない
せせらぎの歌にこの空の色に
花の香りにいつまでも生きて

回憶中沒有你
在潺潺小溪的歌聲中 在無垠的藍天之中
在淡淡的花香之中 永遠的活下去

宮崎駿入面最鍾意就係哈爾移動城堡

世界上咁多人入面最鍾意就係佢